Vayyaranga nadusukochethandhe… yaa
Gundellona vanuku puttethandhe… You are right
Chusthu unte control pothandhe… Nijam
Yada nunchi start cheyyalo
Thelika confuse ayithandhe… arerey
Hello pilla hello hello pilla
Antha istayuluga itu raamake
Arachakanga andalu choopi
Leniponi idealu ivvamake
Neekemo andham ekkuva
Naakemo thondarekkuva
Hello pilla hello hello pilla
Maha musthabuga itu raamake
Manasu lopala mathabula dhoori
Leniponi mantalu veyyamake
Neekemo andham ekkuva
Naakemo thondarekkuva
